全民提款?

寧願擺係屋企都唔放落銀行